半年前遊捷匈斯，依家先開

半年前暑假，同男朋友兩丁友去歐洲
本身打算去巴爾幹
但因為機票太貴，同埋要轉兩次機，所以作罷
最後搵到六千幾蚊飛布拉格，中間杜拜轉機
所以決定去捷克、匈牙利同斯洛伐克
因為真係有d耐，好多記憶都開始模糊
不過又覺得呢趟旅程幾值得記低
所以順便開post同大家分享下

一開始，送張布拉格藝術館俾大家

之後等我慢慢打

8月1號晚上出發去機場，搭阿聯猶凌晨機

窮L搭經濟艙，真心窄
訓下醒下咁，啪左甜睡寧都俾d光整醒左

大概點幾，空姐派左個好鹹嘅雞肉火腿包
逼自己食dd再訓

若是這般，八小時之後，兩條喪屍到左杜拜

竟然有雪糕派

好食
食完又周圍望下
落地玻璃上面嘅花紋幾靚
等左六個鐘轉機

終於開始第二程，打下機、睇下嘉玲姐

中間會飛越伊朗上空
阿聯猶可以上網20分鐘，所以即刻check到係邊

頭已側
其實阿聯猶嘅飛機餐就好食
不過因為喪屍訓唔到導致冇食欲

18個鐘之後終於到布拉格
當地時間下午四點幾，香港時間早上十點幾

lm 想去布拉格

個士多啤梨mousse好好食
我都係差唔多半年前去咗東歐grad trip 好懷念

電話卡係香港買左，一張3uk，1張wechat
至於布拉格嘅交通都幾正
佢唔係按距離收費，而係按時間收費
係時限之內可以無限搭
可以選擇買30分鐘、60分鐘、24小時、72小時
至於當地人，我估就有月票啦

310捷克幣大概等於百幾港紙，咁可以搭72小時
最特別嘅係，佢地無論tram定地鐵
都係自出自入
除非係第一次入閘先要放張車飛入閘機

至於攜帶大型行李，梗係要搭升降機啦
不過見到個0字都再次感受到culture shock

布拉格嘅地鐵線路感覺都幾似香港

不過電梯好長好慢

終於到地面

朱古力都好食

推 最後去左幾日到？

岩岩去完
多人到

18日啊

好多大陸人

咩人都有唔止強仔
不過我揸車所以去左其他周邊地方

好撚多韓妹
靚嘅醜嘅都有

覺得prague真係被吹大咗 東歐最正都係去啲小鎮

想知暑假個陣天氣日頭同夜晚溫差大唔大?
就咁著短袖衫短褲夠唔夠?

因為男朋友之前去旅行識左個捷克女仔
所以今日一落機，係airbnb放低嘢就去左搵佢
佢係布拉格做導遊
所以英文都幾好

跟住好快咁行左新舊城區啊Charles Bridge咁

Charles Bridge最特別係
佢興建於1357年7月11日5時31分
而且之後經歷好幾次洪水都冇被沖爛
所以d人覺得佢有股神奇嘅力量
導致附近嘅街道全部都係得單數編號

行到咁上下，捷克朋友就帶左我地去食飯

因為佢地冇相機食先嘅習慣
加上佢仲同我地講
自己會笑d大陸人影食物
所以我冇影到當晚食左咩

咁我就食左dumpling
個人覺得係厚切嘅巨型饅頭
仲要點紅酒會牛肉嘅汁
我唔可以話佢唔好食，但真係好有趣嘅感覺

最後，送上捷克美女嘅背脊

我覺得ok
不過8月中開始夜晚都涼

後來我地都有啊

我都係暑假去
熱到癲

專程18日去捷匈
你地兩個應該好hea

斯洛伐克呢
中間有去其他地方
未打到

匈牙利d 鵝肝

之前去捷克 exchange, 好懷念

係咪講緊依款

More

係男朋友起雙飛就正啦